觀塘APM和你影 @ 熱身賽

為左23號嘅和你影大賽做好準備
今日去狀下膽先

好多人影呀～

美心 元氣壽司

美心 丼丼屋

UCC coffee shop

23號一齊參加和你影

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推

閪口閪面

岩食蟲

有料

小朋友要遮樣

咁如果黑警小朋友呢？

遮身

老老豆豆個小朋友過多幾個月都認唔出啦

正呀喂！

我就係要呢啲

黃語錄係邊買
我想買返本唔想出街比人批鬥

推！支持

其實會唔會影到手足係入面坐我成日入啲鋪入面hea......